佢問我聽日有咩做

點答好
其實我都想同你見面
但又驚自己個樣嚇親你

執執佢

同佢隻揪

你仲想拖幾耐吖
速戰速決啦

出pool啦